［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（77）

原來我1001左

8號未

8號

塞車到仆街

妖係舊POST F5

收工

工已收 愛回家

就快收工啦

九龍塘仲恐怖過金鐘

我過多半個鐘到我迫

好慘阿 企外邊啲人要淋雨 啲人又係咁推 唔小小推左人落軌就死

好危險喎

我搭巴士都好啲

一陣真係推左落去就大家一齊等收皮, 唔駛返屋企

好想放工RRRRRRRR

終於等左三個字西鐵 上到車番去

你咁近

返到屋企

仲未呀....

決定搭去紅磡搭倒頭車

冇得早過人收仲要俾人屌 on撚9
覺得我地違規咪報奴記囉

去搵1仔啦⋯⋯
開間房玩下

屌返佢啦

1400 蚊不了

痴撚線公司 我老母公司掛八號前兩個鐘已經叫佢地走

要點先走得？

地鐵觀塘線壞車

真咩

有廣播喎

咪係囉，cheap 到死

叫佢個仔唔好做囉，咁撚多野講

同我個間一撚樣

你幾時走得？

3號風我咪走得

真架？

公司無良心...
抵佢咁多人走

同你講笑咩 所以我先唔想打風

訓陣先啦

sor9ry 但係度有咩做架？

再訓今晚訓唔著
以前試過 掛八號掛得耐 成班上總套訓 訓到第二朝返工

冇 夠鐘唔會做公司野 67咁等 其他文職就走得 我就無份

就好似返小學打風 人地個個家長黎接同學放學
而你無人接 只可以等 一等再等

齊齊去鋸扒喇

有諗過呀 想食爐端燒

我既心情仲係非常錯愕

風又無得我吹 野又未諗到食咩 工又冇我份放
公平咩

你走咗未唧？

就出到屯公啦 沿途都係黑人問號緊

你份工咁他條，公平咩？

咪算係咁，無乜點塞

我幫佢溫書個個 一放學開心到問呀婆拎電話打俾我
表哥 我中文70幾分 我第一次及格

應該係唔叻果個

叻個個好似8X

唔錯呀

大雨到望唔到對面海

返到啦終於 有遮都成身濕曬

目測28樓

大家幾點走

可以望海咁正

高層人士

地鐵又壞啦diu

好肚餓啊，落火車了

你地唔好咁啦 好肚餓 返屋企食飯

食毒撚m記中

m記十萬個人

我己經 (西九龍走廊塞屯，一係塘尾道，一係硬闖三號幹線）

有我地係到..不要哭

架車停左係長青入口唔郁

想買m記，見到人龍即放棄

返屋企食錦鯉好過

妖你....
油炸 清蒸 麻辣

自助機

斷估~30人等緊

我諗起我有notebook係到可以打機

講緊等餐個d人呀

的士站目測超過20人，睇下有無得夾車先

你返到我都未入到長青隧道

data 呢

老姆到邊
利 三號仔瑪嘉烈

排到的士先講

俾你快過我
btw「我」真係有車上三幹（註 三幹除西隧及連接西隧段外為紅頂禁區）

排緊的士:o

你有冇手足經尖咀

屌你老母啦的士狗，打風係到加價揀客，我實投訴

等車等左成粒鐘 搭又搭粒幾鐘

支持

點解唔揀你

唔係唔揀我，係排前面d人俾的士狗拒載，之後係到屌老母阻成條隊

sad 唔知地鐵壞完未

如果我係返觀塘九東果d工應該揀訓公司算

台妹呢

妹子

A仔上到車未

食飽

水煮錦鯉

啱啱上左，同3個人夾

阿仔未諗到食咩呀？

係公司食左屎

錦鯉刺身

同舊公司同事傾計。佢做acct部，d admin 人走哂，佢老頂都唔比佢走，之後見冇哂人先同佢講：唔好意思m原來老闆已經講左可以走，你而家可以走 同logic有問題既人做野真係好慘。事緣係admin人執野個陣，我fd已經同佢老頂講d人已經執野。佢重話我fd做咩唔同佢講 佢老頂重講左一個大智慧，話就算掛左8號都唔係即刻走得架，要睇下安唔安全

返到

好奴性

咁耐

較偏遠嘅同事

係超奴性。我都唔明點樣掛左8號走會比掛之前安全

無

老姆

8點先番到

長青隧道間封 仲有深井班撚樣

聽日準時返工

下次早啲走嘛

呀呀呀呀呀呀

放工未呀屌你老母

9點落 10:59返到公司

個風升左呢

而家升有鬼用咩

睇住佢成材幾好睇呀

一陣要自己行返屋企
希望冇乜風

我覺得冇野好睇

嘩外線嘅苗柏突然間係外檔切入內檔 逢馬過馬 中間直出拎第一啦

聽日準時返工 唉 訓先

9點幾就訓

好好天wow

於b最後都有出到去食飯？

係就而家落晒D雨啦, 唔想第二朝返工倒水咁呀

出左 仲去左個fd度撚貓
宜家返到屋企

我呢邊群山圍繞一d風雨都冇

Yes!!!!!
岩岩行路返屋企個背脊濕哂
有遮都冇用

加油呀各位扮工巴絲
我聽朝起身喺酒店游個水先

我呢邊落緊, 落晒後聽朝到你個邊

好串

我今晚係酒店等你聽朝游水

我發現打風都係好撚熱

有次去泰國佢upgrade左我住套房, 5日我都唔想出街

海麗邨？

係。。。d風唔入屋

有冇人廿五歲，一事無成？

好撚頹個post 我追到去22頁 頂唔順

同我差唔多

上面
下面係咪執過

找不同

我留左係到咁耐 係無得補假

記得聽日準時返工

完了吧 如無意外 從今該開始好好返工

教友

聽講個風會轉圈返黎

氹氹轉 氹氹轉 氹氹轉 時間一分一秒仍然在轉

番工啦

大下到仆街 點解咁大雨都要返工

落波之後就最大雨

好大雨

勁大雨點返工on99

唔想出門

早....咁大雨

濕哂了

大雨到咁點返

著左拖鞋

帶多咗對鞋 濕哂

勁大雨囉 唔想出門口呀

門口都未出

咁撚大雨都係黃雨

呀～～～～～落左8號波

好撚大雨

仲大雨過琴日

天文台班人係咪食屎

今朝會唔會又黑雨

唔想返工住

返哂工 十點呢咪黑雨囉

已到公司 好凍

最慘係成身濕灑

屌 笑左

好多女女濕哂

對鞋濕灑 焗住成日 好臭

衫都濕哂

帶鞋番去換嘛

帶左鞋但鞋冇濕 反而身濕哂

好易病

公司有鞋 帶左襪

已經嚟料 頭暈眼花中
我好易病

都係於妹最叻

仲有幾耐過probat

爛袋

你切左啦喎

Ya

個樣好似我 我38歲應該同佢一樣樣

點解佢個樣會老得咁快

大雨

落大雨都係黃雨

愈落愈大

巴士站水浸嘅屌

落波之後風post d討論低質到

點低質法

我係屋企諗住等細雨d先出門口 黑雨ready

紅雨

去水唔好可能d泥已經吸哂雨水，冇能力再吸

紅雨啦

今日地鐵唔多人

因為我遲左

節錄最後一頁 ...

多人到已經分唔到係排緊邊架車

屌你老母大交合

痴線

又紅雨

成日覺得紅雨都唔洗返工

好快黑雨

番工先黎紅雨

對鞋濕哂了

好撚大雨呀仆街

咁大雨 點錦鯉點算

對襪濕到變晒色

屌你啦而家紅雨

一個月左右

有咩點算

公司得我一個

由屋企去到公司附近個巴士站,全程都唔使濕
但落巴士之後唔使3分鐘已經下半身都濕晒
路程大約十分鐘,完全無遮無掩,仲要行山邊

會唔會沖走哂

魚缸定魚塘

牛頭角巴士站水浸

返晒學先紅雨
返晒工先黑雨
常識黎既

焗你班人返工

但落到水浸就一定係黃雨

唔講咁多，天文台員工死全家

點會呀
除非塞左啦

你有返工咩

呢個真，水浸時9成黃雨

仲要不得好死

就到公司啦

岩岩中大巴士站都係
浸到行都行唔到

仲以為你會射波

唔知係食錯乜肚仔痛

天氣唔好

觀塘返工，由頭濕到落腳

我都係買定水靴

屌你老母天文台

屌你老母天文台

劍仔今日返唔返到黎?

返到掛我估
琴晚我FD 8點幾機都飛到 冇delay

好撚大雨能見度又低

黑雨都未有
唔係好大雨姐

黑雨個時先係最細雨呀於B

你又岩喎
真係好撚垃圾

去廁所屙出黎, 會冇事

fb彈當年今日真係好煩, 呢D天氣睇返上年原來去緊瑞士玩, 睇到個人好煩躁

唉 仆街 趕REPORT先

真係切咗

無撚仔

好慘又好ON9

逢氹過氹

WA 好靚對拖鞋

邊到黎

著呢隻會"線"死

深圳

係掛見GROUP有人SHARE

好想睇NBA FINAL, 但唔敢

我見同事睇緊

垃圾湧唔撚係又比騎士追到丫

市民對大交合既怨恨已經去到痴左線既地步

咁係愈黎愈過份呀嘛
佢唔出紅雨都冇咁嬲
一9點就轉

紅雨可以唔洗返工?

大交合又真係廢左D, 成日都唔準, 出警告既時機永遠都咁柒

我都想睇

出面d post睇到好撚得人驚

要呀 但唔紅又何來黑雨呢

天文台真係衰, 掛多2個鍾洗死咩, 我同事連底褲都濕埋

於妹, 你話咩就咩啦

嬲到要特登入學術討論post屌晒所有人老母

但都唔會轉紅雨

有排LOAD個REPORT, 秒回到收工

我今朝都冇野做

學生哥未返晒學嘛
點會轉

你覺唔覺大陸人有陣味

難度你覺得無問題 ?

最撚慘係D 19小巴佬, 明知咁大灘水, 仲加速, D水飛淺到好似巨浪咁飛去行人到

屋企樓下水浸都要返

柒味+臭味

無論著得幾光鮮亮麗
都總係形住d女冇剃海膽

點只小巴佬

一齊秒回到收工

2件事黎架爸爸

好撚悶, 出面有個POST屌得好岩
大交合只係報導天氣, 根本無預測成份, 次次都唔撚準

又有爸爸

心理變態

唔係好多港女都冇剃既咩

真架。。。佢地唔care架

小巴佬平時心理已經好變態

唔好講呢啲住, 啱啱食完早餐咋頂你~

都唔係啦小巴佬我覺得好過的士狗

大陸妹係就算著冇袖都唔剃

好彩我避得快, 唔係我底褲都濕 今朝淺起起馬有一米

係d斑馬線，揸車個d落幾大雨都唔會讓你行先。。。佢自己就係架車入面舒舒服服

佢地有陣 蘇味

係痴撚線 有次明明班馬線, 佢仲加速沖過黎, 好彩我過得快 其實香港真係好多人心理唔平衡

好似op激流最後個下咁，兩邊d水濺起

仲會專登加速逼你讓佢行先 仆街啦

落唔落雨都唔會讓, 遠處見你打算過馬路仲可以加速+響"安" 唔俾你過, 痴撚線

點様2件事 ? 有問題但唔應該嬲 ? 唔應該嬲到痴晒線 ?

好彩今日帶飯

係呀fuck
岩岩返工架車渣得快到
屌你宜家上高速呀

照行出去

睇緊NBA

我今朝綠燈過馬路, 隔離行車線又綠燈, 佢一開車, 啲"浪"湧晒過黎, 避都避唔切

冇帶飯一陣仲要出銀行

d廢老咪照行出去囉, 妹下妹下咁一路行一路舉手嘛

著水靴喇

好似巨浪沖埋黎咁, 突撚登

我行去廁所都要著水鞋,都唔知一陣點出去食飯

好多女女透b_ _

唔係呀你咁燥做乜
我講緊班人特登入學術台個post辣火頭話佢地睇住張gif以為自己上知天文下知地理
即係有人特登入黎屌我地冗員不求上進咁

照劇本為左收視會黑哨3:3 我湧

廁所個窗台滲晒水

著左timberland啦
邊到有水靴

早知我今日著便服返工算, 皮鞋濕撚晒
都唔知點解IT狗都要著西裝

我無燥呀~ 我好心平氣和咁問架~

我覺得更難頂係條褲一路吸水上大脾

飯DEE, 做咩蝦娒妹

btw 老姆你咁勁去學術台

下你今日仲著褲返工?

於B你著緊咩呀

已經搭左2個鐘車 10點半喇 都仲未番到公司

行去停車場都要分幾鐘

咁大雨一定唔會著長褲返工囉
褲腳up成日點頂

你地盤黎架?

Up緊

無得揀呀我, 我仲要西褲

裸下身返工

WOW

我都係睇gif圖打飛機 不過屌大交合還屌大交合

圖呢

仲乜唔帶衫返公司換

無人估到要帶底褲

擺落微波爐叮啦

唉我帶得一對襪咋
一陣仲要出銀行

最多唔著既姐, 拉庫鏈個時小心D就得

除出黎吹乾佢喇

你就好喇, 唔洗驚拉親~

無得輸

好似冇咁大雨

好悶呀

聽緊早霸王

在那天同遊大地 預約好重遊舊地
但你不辭而別留下命裡缺憾 仍想起
一人遊舊地 舊記憶陪同生死
換了風景依然盼望能共你 看夕陽多淒美

你返唔返到黎

我無聽收音機呀

71:79

好眼訓

三并占

聽日到我去啦

尋晚幾點走得 ?

并唔同井呀哥~~

11點未夠閃左啦 我對上個個就通宵

落咁大雨仲著白色衫想點

是但,, 差唔多姐, 好緊湊呀

俾你睇囉仲問

暫時ok

我都係白色

透曬

今日同平時返工衫冇分別
都係著黑T 黑褲

淫底A巴

今日好hea咁

透LIN

今日好多女著裙，短褲

著長褲會死嫁

背心仔 拖鞋

公司90%女日日都咁著，所以冇咩分別 唯一唔同應該係放工 隔離班OL

經血豬紅

你地簽開邊張信用卡

仲有一節

黑

恆生JJ卡

SHITY JJ

我主力都係呢張, 因為直接cash dollar
但又想儲miles

唔識形容, 一陣味

d cash dollars淨係用黎係u記買衫同買書睇

通常就到期就去元氣食左佢
一係就簽電器

同我老母一樣

匯豐白金
張痕身大J淨係自動增值用

citi rewards

匯豐白金儲分儲得快?

不過我通常都係用大新

而家少碌所以無乜理呢d

又開始儲緊照肺積分

覺唔覺女人一發現件事錯左
第一時間係追究左邊個做錯先

好煩D MILES儲左一D, 唔儲落去又係浪費

老母會計 老豆就wfc

其實我都係, 有得懶就懶

對襪仲未乾, 點算

冇帶多對?

著鞋唔著襪 大方兼老實呀爸爸
好臭 拎入微波爐叮叮

me2

以前公司廁所有吹風機, 呢間無

好臭

唔覺

尋日早放 老母黎幫我洗衫 跟住屌我 男人老狗洗唔洗幾日換成十條under

叮一叮滿室咸魚香

跟住自己唔再帶飯

男人老狗洗唔洗幾日換成十條under

打j?

著住底底打 J 咪換一條囉~

搭左3個鐘車 仲未番到公司

冇囉 沖三次涼咋

遲左半日不如射波啦

出面係咪仲係落狗屎呀 ?

同老母講, 我大個仔喇嘛~

時大時細

琴日射左日喇今日諗住乖乖地番工
而家被逼請左朝早假 就黎放lunch 我都仲未番到去

已經係等食飯mode

好肚餓

真係好悶呀, 有無野吹下水

有咩吹

就係唔知

俾左人既野壞左唔話返俾我知又怪我準備果時冇check

笑死 IT狗搵我 問我個新人點 原來個新人係佢家姐
俾我踩到一文不值

我都勁悶 唔知有咩好做

唔知做咩好

大概係呢個POST最冗既人, 一個星期實際工作時間唔知有無3小時

我應該有30分鐘

我係有野做既..
但一日又搞唔晒 聽日又放假
唔想開黎做 留俾個同事做算

係咪打錯 ?

點解褲腳都乾晒, 對襪仲未乾

我d時間係用黎俾人屌

風筒幫到你

仆街 就黎放飯喇 我仲未落到車
我想食飯呀

我真係無野做

你到底搭緊乜野

搭咗有冇 4 個鐘 ? 你由邊去邊呀 ?

去到轉台灣啦

6天工作, 每日10-12小時
應該仲要擔擔抬抬喎
btw豬肉佬好似都好高薪架

日本都到啦

好撚唔健康

屯門往灣仔的巴士 入左黑洞
就黎搭左4個鐵

真係日本都飛到轉喇

食富士山啦

正喎⋯⋯咩名堂

咁撚誇張, 其他乘客呢
你而家去到邊

唔知 我肥仔frd send 黎

10點2到上環 而家就黎到金鐘
好多人落哂車轉地鐵 上層淨係幾個勇士留守

銀咖哩囉

小三程度都搵得高過我

屌你上環去金鐘2個鐘
真係行都行左過去
到底係咩事, 交通意外定點

好似入左結界咁
出極都出唔到黎咁

垃圾中國

我都唔知咩事架車永世都唔識郁咁

搭過最撚耐既巴士應該係33A同682
33A旺角出荃灣就快要2個鐘

你望唔到前面咩事?

打下自己塊面....
發緊夢呀？

前面咪車龍一條唔識郁既車龍
btw到金鐘 頂唔順落左車 唔想過埋lunch time 都番唔到去

成朝就係度搭巴士

番到去同腦細講我搭左4個鐘巴士 你估佢信唔信

食飯未, 好肚餓呀

你話你肚痾都冇咁假

佢會大大力咁嘆一口氣......
搖一搖頭
講句：你都係返位做野啦⋯⋯唉

真係紅晒唔知咩事

個巴士佬都唔知點打卡, 應該少左4班車

快啲影低啲相做証喇~

係大陸出世真係慘, 如果條女係香港出世應該好多狗公圍

4班咁多
呢啲通常3 4個字先一班

佔中.......

sc ig 加埋時間個filter

想問大家你地會唔會間唔中有d甩漏?
依家做野勁唔專心

今日心情唔好, 要出去食好啲

坐低左係餐廳喇

會, 聖人都有錯啦, 更何況我唔係聖人

我日日都有甩漏刷新阿姐仇恨值

算啦都請左假 無需多講

lunch前排個有薪便

我剩係想食兩條腸

甩漏就實有既 senior就係負責check我地d甩漏架啦
如果d客見到有錯 咁係佢地check得唔好 唔關我事啦

咁既樣

富士山

唔專心唔好做 專心返先做

富士山咖喱飯 1.5kg

咁開心，我d甩漏係幫公司倒米

點會冇
仲要上住連登做野
錯咪改囉

有啲錯影響好大架

奴記最多賠300好似係

係呀，我依家係不斷幫公司倒米

咁咪check多幾次囉
冇錯你都唔信啦

senior話d野錯係因為你交出街前冇check多幾次確保冇錯咁應該點拆

所以我今日打算禁手機禁足全日 我依家都想訓

祝健康又順暢

sorry,下次會check清楚d

考試check多幾次係咪會確保100分 無腦就係無腦

無得拆, 下次 check 清楚啲, check every detail

我都係咁講
阿姐就會叫我下次小心啲
咁就冇事

警隊請實習生 月入9600元 幫警隊fb寫文

9600請打手

我俾份野佢 全日check 發現一個錯成個月無人工 睇下佢玩唔玩

個打手4萬人工 請其他就9600

食飯都要講句, 仆街大交合~

成身醃撚住一日

暑期實習生嘛

好過做INTERN

出面大唔大雨
唔撚想出銀行呀

屌 又黎

仲要寫app喎
得9600?

毒男:我外表睇唔出我係毒男

應該都係9HEA

食飯!!!!!!!!!!!!

我想問你地In完人 一個星期通知 如果人地打俾你問你係咪唔請 佢會點答

11號車呀？

老闆重未有決定呀，如果有會打比你

不過呢我試過一個更好笑既就係，個陣舊公司請暑期工，有個dse衝左上黎話：你地interview個陣話如果ok, 星期一就返工嘛。但其實我公司冇比offer佢

食飽飯啦 公司得返我一個

management佢地仲考慮緊你既case
有消息既話2星期內會通知你

其實>80% case你in完已經知請唔請

其實睇interviewer當時問既野同語氣都知

HI ALL
新人留名

未食飯, 唔食飯, 減肥

唔大, 好細, 可以唔拎遮都得, 當然你要拎喇

基本上係唔答

有消息會通知你, 如果你等唔到就即係唔請

我有個同事真係唔似會食飯 成個lunch time佢都係坐係位但冇食野

同事

有冇過去搖下佢 ?

我唔敢呀

無...拉起件衫姐

出去啦

唔知係咪世界末日, 最近食完飯成日訓唔著

關世界末日咩事 ?

做乜嘢

竟然會訓唔著

咁試下唔食飯 ?

係咪有咪癮疾

可能係呀

食得飽得濟姐可能
試下食少啲

食少左架啦

食飽好撚眼訓

返工做野嫁...正經D啦

都係正經嘢黎

去完銀行拿 ?

點解OFFICE廁所總係收NETWORK咁差

特登的

各位巴絲 我已經上左機
聽日繼續扮工

welcome back to the hell

宜家係銀行

多唔多人排, 中銀匯豐排到仆街, citi可以找籌

南洋表示冇人排
不過銀行個姐姐新黎
叫佢唱錢數到2046

望住佢雞手鴨腳覺得佢好得意

數完再數

屌, 公司熄細左冷氣, 好焗, 有陣腳臭味

扮暈

仲要唔識用數鈔機

好難頂, 我想停止呼吸

真係好cute, 唔好比壓力佢, 扮聽mp3唔望佢

就出糧, 又一條好漢

有撚排wow baby

咁早

6號又話就 13號又話就

做人應該樂觀既

你又係佢耳邊慢慢算~

佢真係好得意
正常數鈔機係用俾我睇
但佢遮哂成個mon
我都冇理佢到底有冇數岩

唔岩數變左於B你落格喎

佢點解要遮住個mon

冇呀 我自己錢黎
之後先會claim返 返去數一次先
冇理由我又係佢面前數嫁

傻啦我一定係佢面前數岩先走, 錢黎架

佢企係前面成個mon遮實哂
其實佢冇sense要用數鈔機
有人提佢先問點用

俾你講一講我好驚

傻豬黎 緊係當面數

日日都有野做到收工...

無野做

你地番工會唔會聽歌/聽電台
有無咩好介紹
D歌聽到爛晒

你聽開咩歌呀, 香港既話無推介

老姆會聽恐怖熱線

即刻返去數

不知道在那天邊可會有盡頭

果然如你地所料...要delay

你咩航空公司

香港台灣多
但已經KKbox d入面100大金曲都聽晒

電台又無咩好聽

想搵d野塞住隻耳

幫你唔到, 我無聽開

The american dollar

我個名

又靜晒

係度

最近真係好悶, 大家又去晒旅行

你都去囉

最近無機票呀

聽日到我啦
終於唔洗返工啦

純音樂 聽左幾首差D訓

SK2清單出左未

desperado

沒有於b的日子第一天

出左啦 佢係本野度畫左4 5樣
叫我成日擺落gip喎

你可以whatsapp佢

等YOUTUBE比歌我咋 聽緊方力申同STEPHY

日文試唔試下
米津玄師

無老於

賣於b既whtsapp比我?幾錢?

你睇住啦, 每日WHATSAPP你更新個SHOPPING LIST呀

一陣試 聽緊謝和弦
之前日文會聽greeeen/Mr.Children

1個字1蚊

好悶呀~~幾時有新iphone炒 沖擊下, 就黎悶死

謝和弦正野呀

咁鬼少

呢兩隊我都有聽, 但鍾意米津多D
bremen成隻碟都好聽

咁平, 先8蚊

我都等緊

上唔到網呀唔知呀

送唔送emoji先

你估佢電話好值錢咩

pm me your bank account 我過8蚊比你, 點交收?

china airline

你無買電話卡咩

orion

面交

我個fd佢阿媽仲好笑
佢問佢阿媽日本有冇野買啦
佢叫我fd買個全盒返黎 聽聞日本全盒好靚

希望今次有6位數

100000% delay啦
佢D機全部大陸>香港>台灣咁香
大陸個到次次都話航空管制

成日接近冇做過嘢

會買呀
但我可唔可以扮上唔到網收唔到阿媽啲wtsapp

你都有聽呀

有5-6萬都好, 過大海賭兩手

個D全盒要百貨公司買, 仲好撚貴架

今次airpod任訂都執皮幾

講個貴就可以唔洗買啦應該
本身我地叫佢淘寶睇下

日本condom幾好用
利申朋友講

好耐無炒過IPHONE啦
當年炒到先達狗會派架車去我地公司收機

我好似聽到人講賭兩手

0.01

有無興趣, 過大海玩返兩手

咁癲 幾部

我有睇果套野

好撚多部, 成個OFFICE都炒緊, 個D紙箱砌到一道牆出黎
出架VAN仔黎收機

收現金?

米津好聽架, 聽下佢其他啦

係囉

當然啦
4s個時既事

係囉 好耐無炒

做做下野, 嚇到瀨尿

幾十萬都有排數

咁快 ? 啱啱先聽你要 plan 行程

勁癲喎
但都幾多年前下

我未plan晒呀

下就開始無咩野做 要等到630收工
扮工好辛苦

唔知呀, 真係好誇張, 炒到最後公司出EMAIL話唔可以係公司收貨

4s我都未出世

我成套相機都係當年炒返黎
當時覺得自己超有錢

當d 錢唔係錢咁洗

但真係炒到太誇張, 隔離TEAM有人寫左BOT出黎買
成班IT狗既知識就用係呢方面, 平時唔見大家寫到D野出黎
整左張FORM, 入自己D 資料落去會gen條direct link出黎直接link去俾錢個頁, on99

識寫bot真係好有so

平時只係會係度諗
點解我當年會讀it

我都係用人地寫個D咋, 第一次覺得同事有用

於b讀it?

我講緊a仔呀

老於寫多個bot 啦

唔識
中學學整flash都係叫人幫我整

最鐘意大大力索D靚女既香水味

屌原來我睇錯左

Me too 仲有髪香同岩岩沖完涼既沐浴香

好憎勁噴香水啲人
噴少少okay
噴得多又難聞又攻鼻你想點
同電梯先慘 硬食

全盛期識得分幾隻牌子既味

第一次學寫CODE係因為想改XANGA個DESIGN

以前勁鐘意買香水送比ex

1435機
宜家都未飛

架機黎左未呀

近期既廣東歌推介

衛蘭 - 一格格
陳柏宇 - 行屍走肉
梁漢文 - 終身贊助
偽毒+jw - 原來只因深愛著

陳柏宇個首麻麻地咋喎

喺機到鳩坐呀頂

所以我冇成日聽
aga既3am都好正

嘩, 一定勁辛苦

我唔知你都咁留意香港樂壇

有冇冷氣 去yo 下d 空姐

曾幾何時我覺得住醫院係一件好痛苦既事, 但原來最痛苦既事係返工

有個空姐話我件衫好睇
不過......係super senior

問佢拎奶

屌那媽唔撚識搭車咩 係醫院要出返去車個濕尻親戚入黎

主要係因為我聽早霸王果時會播

人性

女人...

有前戲就叫你唔好搞咁多嘢,催你帶套
冇前戲又話鳩你咁趕咁猴擒做乜
唔掂佢又問你係咪出面同第條女搞完嚟,仲要扮撚晒委屈咁問你係咪唔愛佢
你一下唔為意發咗吓脾氣,就連頭髮都唔使旨意掂到,出廳瞓啦你!

好喇,當你有得被恩准有前戲,又有百鳩幾個問題出現喇,
除佢衫又話熱/凍
摸下個胸就問你做乜一嚟就揸波
摸下面又話唔鍾意
隔手夾腳呢啲嘢在所難免
未埋牙就已經好似打完詠春咁攰
唔單止鬥力,仲要鬥智
你摸佢個胸時讚下佢大波好正,佢會無啦啦問你“如果有第條女個胸大過我你又會上啦?”
喂大佬呢啲問題都問得出口,唔通我真係答會咩。到你答唔會佢又話你假,之後擰撚轉身唔比搞。
含撚,舔身呢啲嘢根本唔使諗,就算你副軀殼有幾乾淨都有問題。
唔洗乾淨有異味唔含唔舔好正常,人人都會
洗乾淨都被嫌棄有陣梘液味,到底前世做錯啲咩先會溝到件咁嘅女。

縱使你已經身心俱疲,但又當你再過一關,準備埋牙,問題又出現喇!
如果冇前戲條女下面唔濕,咁你就咁入佢當然會痛啦,但你又唔可以用手/口接觸到佢下面,咁點算呢?唯有用念力希望佢自動出水,又或者實際啲,用啲有多啲潤滑劑嘅condom囉。
入撚到你就以為會見到曙光好撚巴閉,非也。所有一舉一動都要被支配住,用力少少就話大力,細力啲又問你係咪冇食飯,轉體位又話好地地做乜要轉,唔轉位又話同一個位唔有趣,試吓新體位又問你邊度學返嚟(下刪訓話x2046)。撞啱有日狀態好啲,持久咗,都要比條女屈係咪之前射咗Q。

算喇乜心情都冇晒,投降唔做,條女隻委屈鬼又上身,話你唔尊重佢唔愛佢,衰啲嘅連馬尿都標埋。好嘢,又要好似氹細路咁氹返佢,之後比佢責撚住對手瞓成晚,第朝隻手郁唔撚到。

總之同屋企嗰個做愛,仲辛苦過返工。

我都試過比ex 積住隻手訓成晚

我好想做自己野呀屌!!!!

有咩自己野要做, 點解我冇

專心 check 清楚啲野呀 (撩交打中...... )

食小小野等埋老母放工先再上去
如果唔係專登車條友 佢仲要坐後座搞到我成個司機咁

岩岩check左同安排好左件事 好感度+1

今晚記得買六合彩 4500萬

突然好多野做

而家個個揸住幾個offer黎見工咁好景既

鬥拋 showhand

我試過直接同HR講 人地個邊出咩價俾我

每個人有一個故事 返到呢個城市
咪又係得個做字

呀！5點！

我有4500萬, 買幾層樓收租, 仲洗做

心理戰
之前agent都教我話如果HR問你有無其他offer要答有
咁好似搶手D

中咗先講
今晚校定鬧鐘

會逼到上頭快d做決定囉 不過唔好俾人篤爆

如果我中左4500萬
我會馬上同呀珍求婚

邊個阿珍 少林足球個個?

屌~ 邊撚個食煙呀~

好撚臭啊~~~~~~~~~

行政長官會同行政會議通過採用標準工時委員會的建議，針對工資較低的僱員，與僱主訂立列明合約工時及超時補水。月薪不超過11000元的僱員，僱主要與其簽訂合約，界定工資線，訂明每周工時，超時工作需要補水。

好on9

有咩用

做咩事呀

老細就會將呢班人轉左pt
即係冇事發生過啦

加到11001蚊就解決, 可以無限OT

我覺得咁 OK 喎~

就放工, 但好肚餓

放工啦 今日有野做時間過得好快

你就好, 我仲有成個鍾

今日幾點返工呀你

點解變左太監 唔係爛袋咋咩

2017-06-13 Tuesday 09:31:38 09:31:38

說來話長

昔日我是誰 今日過億

佢琴日話如果有8號就要切

叔返, 我痛

由100萬變1億

有D想食脆弱雞腿包

真係仲有成個鐘

於b 你就正啦, 仲有10分鐘

悠長假期~~~~~~~~~~la~~~~~la~~~~~la~~~~la~~~~~~

仲有10分鐘方加

方幾耐呀 ?

下個禮拜二見

俾人圍攻
叫我打消開鋪個念頭 我玩唔起

於B玩得開心D啦

星期3先返工

ENJOY ~~~~

放工~

啦啦啦啦啦啦love song~~~~~

嗚好期待
其實我聽日晏晝先飛

don worry be happy~

做到仆街

出灑汁?

今晚執野差唔多啦

遇到失意的時侯，就把它當作是上天賜給你的一個假期…一個長假吧！在這假期裡應好好地鬆弛身心，好好享受一下上天賜給我們的生命吧！

未執過
今晚先執

la~~~la~~~la~~la~~~la~~~la~~~love~~song~~

放工
理幾日都無野做
youtube 有咩睇可以推介下

小魚兒與花無缺

即刻聽先

喇~~~喇~~~啦~~~~啦~~~~啦~~~

交低身後事俾同事叫人跟個種感覺好爽
終於唔洗繼續做

成個人解脫咁

唱夠錢未呀
Sk2 呀竹

時間過得好撚慢

唔夠到時禁算啦
再唔係咪碌卡

我係咪跌落去另一個空間

一個時間失控既空間

仲有15mins

仲有12mins

嘻嘻我返到屋企啦

你就爽啦, 有飯食未

11mins

多唔多人食花生

hi all I'm back

welcome back 劍baby

仲有6mins

塞左一又陣...好似GTA咁

最後幾點飛到

〖王傑：失去的嗓音已經失去了〗
有「樂壇浪子」之稱的王傑近日上節目時，突然宣布「這是最後一張唱片，唱完了，我就會離開了」。早年他曾經驚爆當年曾被「下毒」，立即搜尋這次宣告引退歌壇跟傳聞有無關係。

1630
仲諗住早啲番屋企趕聽日份稿

宜家先醒起
我對濕襪放左入個膠袋然後係公司櫃筒
下禮拜唔知會變成點

依加食 老豆今日煮鮑魚雞粥

好污糟呀

黎緊全公司搜索

我鎖左櫃
冇人揾到

同事：邊度死老鼠呀

冇咁誇嘅我估

走咗就唔好理，返黎先算

䶢香味

肥妹香唔香架？

送飯一流

拎去煲湯

煲湯會好油嫁

好悶 坐喺到等收工

收工去食魚蛋河啦

等左幾分鐘車就成身汁

收十點 返到屋企都唔洗食 沖涼上床

我中意食牛腩多啲

濕疹人士唔食得牛
但我有時候心血來潮都會叫牛雜河食

牛雜河
牛腩墨丸河

加杯豆漿

不了 豆好臭

咁遲先走

去左買野

有冇人屋企唔太鐘意你翹腳
成日俾人打

細個俾人打
但大個就冇理

對脊骨唔好呀

下 你食開邊間臭 定你唔鍾意陣豆味？

原來係講翹腳
我以為棟腳

魚蛋河係唔應該走青

棟我覺得好醜怪

舒服啵

唔鐘意豆味

唔食青 乜都要走青 除咗雞煲

頭先探個屋企人好精神

青先係重點

agreeeeee

男人老狗呢樣唔食 嗰樣唔食
成何體統

魚蛋唔係絲咩
搞到我又想準備叫春

agree 聽日帶劍仔去食芫茜

哈哈醒 我真係好多嘢都唔食

小妹港女過港女

我好鍾意食辣 好多辣嘢都會附芫茜
我都曾經試過屌 但放落口咬幾啖已經屌唔落

芫茜都係我最愛

我全家都食 得我一個食唔到
不過算啦 我放棄咗征服佢

芫茜我唔會食 但辣嘢一定要落

唔驚啵 九成貴野我都唔鐘意食
飯類豆類免問 魚生都揀

成班都係辣殺

我都唔鍾意食飯
出街食10餐有9餐都係粉麵
喺屋企食1/3碗飯 狂隊餸

Me too

1/3都免問 食一碗粉麵都同你慢慢磨

唔好餸嗰時就用辣油撈飯 頂

劍叔寫哂稿未

一定係煎隻蛋撈飯
不過我屋企好少唔好餸

係呀⋯⋯煎隻蛋 爬埋啖飯就走人

咁好 我呀媽經常性自創啲菜式出嚟 每次成家都扮哂好好食咁 但係見到老豆拎勁少放落第日個飯盒到

減$5.7/8 佢痴線咩

臭茜 屌

唔可以咁話呀茜嫁

屋企都未到

例如咩餸？

沙癲魚炒油墨菜 想知再講

雲耳臘鴨x蘑菇煙肉

沙甸魚？ 佢係咪記錯左，應該係豆豉鯪魚先岩

腐皮卷包粉絲 紅蘿蔔 豆腐 蔥

椒鹽塘虱

仲未食飯

唔夠鹹唔夠油？

差d唔記得上網買紀念郵票

感覺我都有食過類似

兩樣野分開可能係好食既

好撚肚餓 終於收工

垃圾強國

每一次執行李都俾老母屌

點解呀
睇下你，汁到無位啦⋯⋯點放sk2呀

我執行李執到俄羅斯方塊咁從來冇人屌

唔係呀
係我問老母啲嘢放邊
佢就屌我啲嘢亂放

港鐵月中起推出優惠97折

工人出品 必屬閪品

咁雞翼魚蛋湯呢 ? 有冇落臭茜 ?

諗起都開心, 返工放工唔洗搭地鐵~

冇 自從沙甸魚個次食到嘔 佢就冇再煮

你呢排唔洗煮咁嘅

皇恩浩盪呀

盪
蕩

改返
果然文學jj呀

23歲女秘書被指全裸爬以胸壓向被告的臉

金融公司老闆 笑而不語

強國竟然反cup

Shit 訓

呢單唔係好耐喇咩 ?

爆埋先瞓喇~

假使當初可以為了你
忘了愛所有人

金融公司老闆 倫敦金算唔算金融公司

九巴都95折啦

至憎

瞓唔著 聽日返早

返早即係幾早

爸爸

sweet dream

七半起身

好cute

車